
\section{NIET doen}

\begin{itemize}
\item Je mag de algemene stijlkenmerken van dit document niet aanpassen. Dus geen andere marges, lettertypes, interlinie (belangrijk !), lettergrootte, indentaties enz. Zo bevorderen we de uniformiteit tussen de teksten.
\item Het is expliciet NIET toegelaten lijsten van figuren, tabellen, code samples enz in de tekst op te nemen. Enkel de secties die in dit document vermeld zijn (samenvatting/dankwoord/inhoudsopgave/eigenlijke tekst/conclusies) mogen erin staan.
\item Belangrijk ! Maak geen secties met minder dan 5 zinnen; elk onderdeel moet een \textbf{substantieel} stuk tekst bevatten.
\item Zorg dat je geen 'lonely' sections hebt. Dus bv geen 3.2.1 als er geen 3.2.2 is.
\end{itemize}

\section{WEL doen}
\begin{itemize}
\item In het algemeen kunnen we stellen dat je best maximaal 3 niveau's diep gaat in je tekst, indien het er meer zouden zijn moet je de structuur eens grondig onder handen nemen.
\item Verzorg je taalgebruik (denk aan dt-fouten, consistent gebruik van huidige/verleden tijd enz)
\item Referenties voeg je in via bibtex. Het referentieformaat mag je zelf kiezen, maar onze voorkeur gaat uit naar een type dat het publicatiejaar integreert in de reference (bv iets als [JANSSEN03] en niet louter een abstract nummertje). De bibliografie is het laatste stuk van je tekst.
\item Je mag de file structuur achter dit document naar believen aanpassen (hoofdstukken verspreiden over meerdere files, folders enz), zolang het resultaat aan de stijlkenmerken blijft voldoen.

\end{itemize}